奶共肥媽個契仔六號話香港係沙士病毒源頭

Comment 入面有片

多得FYY 講返成件事出來，佢反而好清楚，連我都唔知原來由太子間酒店傳去Canada.

傻閪即係傻閪
怪唔得要泊去件肥閪到揾食

奶肥媽個西奶到上晒腦

正垃圾

維景呀嗎係唔係?

推到條奶共6號仆街